ALAN WONG係2017年1月已大破徐步高比魔警上司砌生豬肉

一個做左12年警察既人, 知撚晒魔警d不為人知既仆街野
係2017年1月已經爆撚晒大鑊
所以唔撚洗再問徐步高單案是否砌生豬肉啦
我而家可以好撚肯定咁答你
係